晨早都話要打埋勸交果d幫兇架啦！

你地最愛就係個斬人既藍絲同埋佢d幫兇，硬係唔幫俾人斬既人